[注意]721 黑社會 惡棍 流氓 全面進場

大家要諗定點樣應對 黑社會 惡棍 流氓既挑釁
雨革 旺角 d撚樣帶曬生果刀 埋曬身咁
當情緒高漲 出手打鬥
狗隻就會迅速埋黎 兩個拉曬
偷偷地放人 佢地既team b（黑社會 流氓 惡棍）
甚至保護佢地
大家保持冷靜既頭腦 唔好比情緒牽動到 令衝突升溫
咁樣只會比狗隻入黎搞事 拉人
劉細良 建議用幽默既手法帶過
例如 話條友有口氣 請佢食香口膠 可能你覺得好on9 但真係可以令到個情況好odd 條撚樣都未必會出手
詳情睇片啦
721 港島見

721

諗起starlord跳舞

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

其實係

小弟P牌，才疏學淺，只係brain storm 比大家考慮
721 可否考慮
勇武做糾察，幫忙保護巿民，免受黑幫威嚇挑釁，協助社會撲滅罪行
而和理非、銀髮、女士、小朋友就對有牌警察，以柔克剛，咁警方就無理由出手

唔可以 出黎既每一個人都係 糾察
我相信到時你遊行 身邊既所有人都會幫你手
所有出黎既人都唔可以外判自己既安全比其他人
自己好醒目d be water

認同巴打所講每個人都要做糾察，每個人都要為自己的安全負責
只係考慮到一般巿民未必有經驗對付黑幫，而明顯黑幫係欺善怕惡，所以才建議勇武協助
而銀髮遊行的經驗，以柔克剛對警方有降魔之效，免令警戒線氣氛變得緊張，有助保護參與遊行的隊伍安全，避免沙田一役提早清場

黑社會d人 唔會好似狗隻係沙田衝入黎咬人
佢定一定會挑起事端 然後情緒高漲咁 撩交打
其實唔理佢就得 佢埋身你就大叫救命啊 救命啊（例子）
我唔認為好似你講乜勇武要做糾察
你點知邊個係勇武邊個唔係呢？
出黎既所有人都係勇武 亦都可以係和理非
點解要限死自己？ be water

721push

push